Minor 有咩用

見工嗰陣有minor同冇大唔大影響

🙊🙊

無用

無 好過冇

Language有用
利申major Japanese Spanish
Minor french

教書有用

有冇咁撚勁呀毒步

我媽媽係日本人
我爸爸係西班牙人
我自己係法國出世

Math/stat/phy可能對讀postgrad有啲用
Language/cs就對搵工可能有少少用

其他就是但啦

Language is useful
Maybe

programming language is more useful

You can self learning in coursera or other moo platform

major math, minor french

食曬

Minor bbq?